點解Dbs 仲未肯home office

日日叫人帶部電腦返屋企 但一日hm office都無
觀塘棟野其他租戶仲要有人中左

波狗係咁上下

DBS班撚樣冇人性

亞洲最安全銀行
點會肯俾你帶客戶資料返屋企

佢仲可以幫你消滅整個保險箱

坡狗係咁上下

銀行security大撚過你地員工條命係真

有其他銀行home office緊啦

Dbs拎全球最佳銀行
但唔係拎最佳員工待遇銀行

有無啲保險箱咁secure？

垃圾銀行

呢間野
早幾日先比插 放哂d candidate online係online interview個樣上網

新加坡嗰面既DBS 己經home office 了

出晒廣告叫啲客bank from home, stay home stay safe
但自己staff就繼續返工

垃圾銀行 仲要d員工繼續返工

最安全銀行?????

得過獎架

this?